人工2皮 家用5000 睇唔到未來

自己洗都洗6-7千
一個都儲唔到幾多 5000-6000
仲話識女仔同買樓 呸

每月叫隻靚雞都係1000左右

你點洗啊，我比一萬養全家都儲到錢喎

你廢柴咪睇唔到囉